一人N首老餅歌

呢首係我永遠嘅Number one

Me and the elephant

學生哥 好溫功課 咪日日掛住拍拖

Today - bobby goldsboro

If you leave me now

New York New York

舊歡如夢

呢首唔會老..
上年NBA FINALS D廣告日鳩日播
利申:日日都聽幾次

聽呢兩個版本

笑撚到我

Heart of glass, fly me to the moon.

一直都好鍾意呢首歌
但身邊冇乜人鍾意country music

終於有知音人

Alan Jackson真係country song singer 嘅瑰寶

呢首我都好鍾意

你呢首我都幾鍾意

喺香港真係好少人聽country

btw Tennessee whiskey

Chris stapleton嗰兩首新歌都好正

竟然睇得出我個名嘅origin

始終香港啲人鍾意pop嗰啲多啲,Country 始終喺美國會多啲人聽(雖然唔係好多)

Chris Stapleton 我最鍾意嗰幾首係Broken Halos,Tennessee Whiskey,Millionaire,Parachute同埋Whiskey and you

我都冇留意原來Chris出咗新歌,而家去聽下先

我都勁鍾意Tennessee Whiskey 同 Parachute
Was it 26 都好正
但有時經過啲唱片舖 九成都冇country music

btw Eric church 既 Chief 同 Chris 既 Traveller 一直係我心目中嘅頭一二名album

香港地搵啲冇咁熱門嘅genre都特別難啦

Eric Church呢個名我第一次聽
但係而家聽緊佢首Keep On,已經覺得佢一定幾正

絲打唔知你有冇聽過Drake White?

我係巴

Drake White 我都係第一次聽呢個名

等陣忙完去聽下佢張album先

多謝巴打share

Shit睇錯名以為你係絲打
Sor

我最鍾意Drake White 嘅Makin' me look good again

It feels good

同埋Livin' The Dream

希望巴打你會enjoy

Casablanca呢套電影真係經典

ink spot

佢哋嘅前奏差唔多全部都一樣

TWICE TT

奔向未來的日子
風再起時
誰令你心痴

利申 哥哥好正